文字的殺傷力，對家冇文化用曱甴認容示威者，但我們比他有文化。

文字的殺傷力，對家冇文化用曱甴認容示威者，但我們比他有文化。